左膠又贏！全面入侵linux內核開發 (軟件台)

that is not news.

This is new:

Linux creator says he's taking time off, and apologizes for 'unprofessional and uncalled for' behavior

呢d時間mra會唔會入黎

I support meritocracy but I also understand the need of diversity. I am okay with giving preferential treatment to a candidate only if he/she/they already meets the qualification requirement for everyone. If a minority person is qualified for a job and is competing with others, I am with hiring the minority instead of others to increase diversity. I am NOT okay with lowering the bar artificially to increase diversity. Doing so is also an insult to qualified minority people.